[眼鏡撚]一人一間眼鏡黑店

我先，沙田連城 imxxe opticxl
正仆街眼鏡鋪做野又那西

EGG
賣垃圾, 啲職員對眼鏡又唔熟, 你估賣衫咩

潮流X地出名劈客, 好易比人搵笨

真係垃圾黑店

一定係poly u
我女朋友喺出面買左副都幾貴下嘅眼鏡，去左poly度配鏡片
配完返嚟發現poly整崩咗個角位 屌佢老母
仲諗住poly會穩陣啲 話晒全港嘅視光師都係poly畢業 on撚鳩

去邊都一樣, 因為鏡片打磨唔會係視光師做
全部都係送工場做

你啱 都係發洩下以為poly係大學就穩陣啲

我見眼鏡88都有好多款幾平，點睇

Warx houxx

好多間都叫你加錢造超薄鏡唔問基本上唔同你講有幾薄

好心你地開名就開哂佢啦，驚咩姐

你可以要求佢地度比你睇

眼鏡88同EGG都係同一條腸出
之前屋企人係88配左副漸進 帶到頭暈, 跟住去第二間check,
個職員知我地係88配, 即刻: 哦...唔怪得啦

上X ,貴到hihi

咁邊間最好？亮視.？